抵制華為，截斷中共長期飯票

華為而家已經比美國打到得返半條命，要實行員工自動離職政策，但我地都唔可以放過佢，因為我地要阻止華為有翻身既機會，避免中共再次嚮世界舞台上坐大。
華為為左輸出科技賺取外匯，誇大5G 效能及用途，欺騙外國簽定網絡建設合約，呢樣其實等同於比左中共一張長期飯票，外匯源源不絕流入中國。其實中共好驚華為拎唔到外國5G合約，因為好多國內基金、國家基金等都放左好多錢入去投資5G，如果唔可以換外匯返中國，投資左既錢就化為烏有。當然我地呢D小市民對一個國家既電信網絡唔可以有決策權，但我地可以灌輸外國人，通知佢地用華為5G 既網絡，第一會有被黑的風險，第二就係用華為既話係差不多等於出賣國家，因為你地係坐養緊一個想統治世界既黑社會政權。
另外我地本身可以做既就係抵制華為產品，截斷佢地賺取外匯既另一渠道，通知世界既所有支持香港既朋友抵制華為，由今天起，坐言起行，一日華為唔執笠一日都要繼續落去。

自推

正常人都唔會用

本身冇買點抵制

本身都無買

叫D歐洲鬼佬唔好再信再買華為產品，文宣要做野。

侵侵舊年已經大大力推
仲屌9德國同支那簽華為網絡
英國舊年已經歸左邊站美，否決左華為

再推

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

其實剩係香港人抵制冇用，要全世界一齊抵制先得

外國勁多人用

大家幫幫手文宣傳外國，香港人加油。